Ette tulli Moisawallitsaja Herra Baron von Tiesenhausen ja naudis Sädusse perra üht Wörmündrit kinnitada se Lässa Anu Iwanthalile, kaddonu Josepi läsk, Akste küllast, ja andis se läsk siss sedda temma kaddonu Mehhe Welle Kusta Iwanthali, Ahjawalla Perremest ülles, et se wõttab se Wörmündri Ammeti hinda päle.
Kusta Iwanthal ettekutsutud, ja selle ülle küssitud, ütles et temma küll wõttab se Wörmündre Ammeti ülle se Lässa Warrandusse nink kik wastotamisse, mis se Tallo Maa est tulleb Moisa nink Walla Wallitsusse wasta maksa nink muida täuta.
Selle Wörmünder Kusta Iwanthaliga olliwad Moisawallitja nink Walla Wallemb ja Wörmündrit rahho ja kinnitiwa et Josep Iwanthal sis se nimmitud Wörmündri jäp.
Sedda tunistab Kusta Iwanthal XXX
Wallawannemb Jakob Naggel XXX
Wörmünder Peter Laar XXX
Wörmünder Hind Sikkut XXX
